不如搞個聚籌比周同學屋企人？

養到個仔22歲 差唔多就出黎做野 可以享清福
屌 點知一夜間比班仆街害死
幾十萬對我地好少 但對佢地可能都用到幾年
不如搞個幫佢地好唔好
仲有大圍燒死左果個 雖然係意外（有可疑） 但都係好慘

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

讚成，但可否先查父母是否藍屍

我諗周同學在天之靈都會想幫到父母既